如果統一幼稚園小學甚至中學 係咪會減少欺凌事件

用養寵物嘅例子 例如貓狗要一齊養唔打交 喺細個一齊養起會易過成年後一齊養
同理 如果所有人都由細至大玩開玩到熟 係咪少好多欺凌事件

只會由幼稚園開始比玩到畢業 無得揀

無得走,仲慘

如果我1幾歲 一定會恰鳩幾歲啲細路

咁咪由細欺凌到大

你地幼稚園開始已經有欺凌
我印象中小學先第一次見到欺凌事件

仲會有老屎忽制度 一齊玩鳩新生

但有好處 只係揀15 16歲嘅做風紀 起碼已經成熟左 可以管住班 11 12歲 哈哈霸霸嘅

btw培正其實算唔算中小混合 有無校友講下會唔會好啲

無可能 有人地方就有事非

你假設幼稚園係冇欺凌事件發生，但係事實係咪咁

你拎貓貓狗狗同人比

白老鼠都可以做社會實驗啦

假設有啲人就係狗對貓 或 貓對鼠咁
見自己size大啲就恰人

有權力就有統治

我記得我幼稚園個時成日恰個矮仔

係 搶鳩佢地文具
佢地又唔識講 喊到佢仆街

以我印象中真係無
幼稚園細到都唔記得實際發生咩事
大家一齊玩下玩具就一日

好搞笑 記憶中有次唔知點解翻幼稚園喺度喊
啲同學將手上所有玩具俾晒我
以為我唔夠野玩 但其實好似唔係因為咁喊
搞到佢地全部兩手空空望住我

如果有中五六嘅睇住 可以管到呢啲人

十幾歲仲係弱智咁款 管人?

中五六都叫10幾歲 就考公開試啦喎

定靠駐校社工

中5中6即係十幾歲 書都未必個個讀得掂
理人地果份

社工搞唔搞得掂呢啲野架

可以揀啲讀得掂嘅理嘅
讀埋都要上大學啦 仲10幾歲

你咁講啲女人可能好開心嘅
廿六七八都仲係廿幾歲

我印象中係幼稚園同其他小朋友打過下交
但中小學反而冇

如果我十五六歲 應該唔止搶佢地文具